# Step-Project-Forkio
Авторами проекту є Анастасія Попова та Катерина Мужецька.


Анастасія Попова виконувала завдання для студента №1:
Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.

Катерина Мужецька виконувала завдання для студента №2:
Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
Зверстати секцію Here is what you get.
Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).

Проект створювався за допомогою Gulp та NPM пакетів.
Проект Forkio виконувався без використання сторонніх бібліотек.

GitLab Pages : https://popovaanastasiia123.gitlab.io/-/step-project-forkio/-/jobs/4062930395/artifacts/public/dist/index.html
